世界大戰抹黑宇宙了...

屌 d 歌詞好似講緊侵侵打柒支那咁 有冇人可以幫佢整返個mv

Faiz Ryuki 係最好睇嘅rider

以前嘅蒙面超人真係大人細路都啱睇, 而家劇情越嚟越低B, 造型又難睇

我諗你好耐冇睇 build 一d都唔低b

始終係偏向兒童, 冇555 龍騎個種暗黑嘅風格

build 都叫偏兒童咩 又玩gay, 個女記者又暗示用肉體交換情報

Ex-aid 岀曬名好睇喎，Gaim，Drive，Build 都ok

我明既 佢可能係想講近年既比較偏向搞笑 以前係正經嚴肅d

係個畫面色調, 同人物造型同個性特點, 真係冇個種睇555 龍騎個種感覺
可能係個人喜好關係, 我比較鐘意真·仮面ライダー序章個種風格, 人物造型唔會太過花巧, 啫係唔會太多顏色混埋一齊, 你係555 同 龍騎嘅角色造型睇到一係紅色就係紅色, 就算變型態, 都係偏向單色調, 而且555 龍騎主角比較成熟,好cool, 而而家嘅蒙面超人嘅主角比較似青少年,冇左cool嘅感覺, 總體嚟講, 都係冇左555 龍騎個種感覺

其實你應該睇amazon 帽面超人依家已經分開左兩個style 一個係血腥黑暗 一個係健康光明

而家拉打啲造型真心麻麻地
同埋啲裝備太似玩具